{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66414&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이틀"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設は2台以上駐車でき、20台まで駐車できます。 地下鉄情報:大成里駅は京春線に位置しております。 追加案内:宿泊施設で現金決済する場合、0%割引を提供し、最近リニューアルを行い、エレベーターの設置前には客室内のベッドマットレスを交換しました。 また、ゲストの便宜のためにバグ(PC装備、プログラム)とロールゲームは常にアップデートされており、他のゲームは事前にご連絡いただければアップデートいたします。 週末にも貸室料金なしで連泊サービスを提供し、大成里駅までは徒歩5分の距離に位置しています。 宿の前には大成遊園地(キャンプ場)があり、夏には抜ける、冬には氷釣りが楽しめ、自転車道や渓谷があって幻想的な景色を鑑賞することができます。 利用案内:現地で現金決済すると0%割引を提供し、平日は24時間無制限宿泊と8時間無限大室を利用できます。 集まりや飲み屋のような騒々しい活動はお客様の安らぎを妨げるため禁止され、準特室を利用する場合は退室前に身分証明書を保管しなければなりません。 7月と8月には羽毛のない外皮のみ使用されます。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車施設は2台以上駐車でき、20台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "大成里駅はどの地下鉄路線に位置していますか？",
            "answer": "大成里駅は京春線に位置しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような割引がありますか？",
            "answer": "宿泊施設で現金決済する場合、0%割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最近宿泊施設はどのような改装を行いましたか？",
            "answer": "最近リニューアルを行い、エレベーターの設置前には客室内のベッドマットレスを交換しました。"
        },
        {
            "question": "ゲストが利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "バグ(PC装備、プログラム)とロールゲームは常にアップデートされており、他のゲームは事前にご連絡いただければアップデートいたします。"
        },
        {
            "question": "週末にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "週末にも貸室料金なしで連泊サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は大成里駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿の前には大成遊園地(キャンプ場)があり、夏には抜ける、冬には氷釣りが楽しめ、自転車道や渓谷があって幻想的な景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような利用案内がありますか？",
            "answer": "現地で現金決済すると0%割引を提供し、平日は24時間無制限宿泊と8時間無限大室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "騒々しい活動は禁止されていますか？",
            "answer": "集まりや飲み屋のような騒々しい活動はお客様の安らぎを妨げるため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "準特室を利用する場合、何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "準特室を利用する場合は退室前に身分証明書を保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夏と冬で寝具は変わりますか？",
            "answer": "7月と8月には羽毛のない外皮のみ使用されます。"
        },
        {
            "question": "写真と異なる客室に割り当てられることはありますか？",
            "answer": "写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 517
    }
}